共產總是討厭有學識，有文化的人

每次有事
政府就會搞大學。。。。。。。。

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

佢哋唔止討厭，仲好驚，因為共產黨最唔鍾意人有獨立同批判思考